其實有冇方法可以睇到新屋嶺入面既情況？？？

封哂d窗，用航拍或者沿山路入都未必睇到入面
扮清潔工入去？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海